反獨撚真係弱智又無腦

仲以為尋晚只係討論港獨應該作口號
點知原來有on9直頭係唔支持港獨

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴